\documentclass{jarticle}

\makeatletter
\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-10mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{230mm}

\usepackage{ascmac, here, txfonts, listings, jlisting, color, txfonts}

\lstset{
	breaklines=true,
	language={C},
	basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
	stringstyle={\sffamily \color[rgb]{0.8,0.0,0.4}},
	frame=tRBl,
	framesep=7pt,
	numbers=left,
	numberstyle=\small,
	tabsize=4,
	keywordstyle=\color[rgb]{0.0, 0, 0.8},
}

\begin{document}
\title{情報科学基礎実験 第3章レポート}
\author{201311350 河原 悟}
\maketitle

\section{\rm テーマ}
4.3--センサー入力に応じたLEDマトリックス点灯
\section{\rm 概要}
LEDマトリックスにセンサーを接続し,センサーからの入力に応じて,LEDマトリックスの点灯の仕方が変化する対話的なデバイスを作成する.今回はプロペラが接続されている小型発電機をセンサーに用いた.
\section{\rm 実験に用いた部品}
Arduinoボード, ブレッドボード,USBケーブル,抵抗(68$\Omega$),LEDディスプレイドライバIC,プロペラ,モータ,ジャンプワイヤ,ワニクリップ
\section{\rm 配線の様子}
ArduinoとIC,LEDマトリックス,モータをつなげる.
\section{\rm スケッチ}
\lstinputlisting{/home/beshowjo/works/kadai/InformationScienceExp/sketchbook/report3.cpp}
\section{\rm 実験において苦労した点や感想など}
ソースコードにて0/1で``0``,``1``,``2``,``3``を表したり1周回るたびにanalogRead()を読み込むための位置を考えるのが難しかった.
\section{\rm 与えられた部品を用いてやってみたかった実験の例}
他の入力センサーを用いて同様な動きをする装置や,LEDマトリックスに他の文字を描写する等
\end{document}
